其實刀劍神域比人吹大左

d劇情是但去起點揾個FF小說都同佢差唔多
咁岩食左頭啖湯咁解
毒撚打飛機作
搞到年中唔少毒撚幻想自己係桐人
好撚嘔心

心靈相通

從來都係垃圾

得第一季係好睇 之後出既都係垃圾

吹大左就見唔到啦 淨係見到兩條毒撚同時反D無人講既野姐

Sao篇的確幾好睇
整體都唔算差，不過係多mk睇咁解

屌你抄post

異世界入GAME類果D算係出色嫁其實
第一季 節奏好快 睇得好爽 最尾仲有精靈王NTR劇情真係加哂分

SAO原本係地下城好睇，但uw篇都有人話好睇，其餘時間都係show off，扮型棍子，同食女。
利伸：對公廁情有獨鍾

莉法最高汁

無啦
應該

係